韓男投奔北韓 途中遭朝軍遠距離射殺焚屍

南韓情報部門表示，南韓一名漁業指導員投奔北韓，但途中在遠距離遭北韓士兵開槍射殺，並隨即收走屍體放火燒掉，當局仍在調查事發經過，但相信並非北韓高層針對平民的蓄意挑釁。南韓軍方譴責北韓的行動，並要求平壤懲罰涉事的人員。

南韓方面表示，被殺射的男子47歲，是駐木浦市的西海漁業指導管理團公務員，本月21日在西部海域最北端延坪島附近執法時失蹤，相信是投奔北韓，卻在遠距離被北韓方面射殺，隨即向屍體倒油，點火焚屍。南韓官員認為，北韓邊防官兵可能是遵照邊境防疫方針，以免武漢肺炎疫情傳播到北韓，因而遠距離把該名男子射殺，然後急急收屍火化，也可能只是偶發事故。

南韓國防部和國家情報院等相關部門正在調查事件的詳細經過。

被射殺的漁業指導員在本月21日執勤時失蹤後，其他船員們在船內及附近海域搜尋，只在船上發現失蹤者的一對鞋子，於是向海警報告，有迹象顯示，該名公務員在失蹤第二天下午在北韓海域被發現。

地獄無門偏偏咁

好地地住南韓點會投奔北韓
咪撚鳩啦

武肺隔離

竟然有人投奔北韓
佢係南泡應該都撈得幾唔掂下

痴咗線?
做咗公務員點解要投奔北韓?

我覺得佢係純粹蕩失路唔小心入咗去
然後就比人射撚死咗

可能爭人錢，還唔起
想入北韓可以做宣傳大使呢

愛的迫降 現實版

之前有人做衰野好似都試過返北韓

又話能源危機?仲咁樣浪費汽油

睇愛的迫降睇傻咗

柒出世界!

好奇葩，脫北者就聽唔少，南韓人投奔北韓真是第一次聽

以為錯標題

愛的迫降 第二男主角咪就係咁
係韓國俾人追 著草到北韓
最後佢係死左

南韓又驚得罪北韓，唯有老屈死者變節？

南韓唔係追究緊咩

佢可能本身就係北韓間碟呢 俾人發現要返去